[連續第三日出聲]支那駐英大使被召喚前往英國外交部

A Foreign, Commonwealth & Development Office spokesperson said:

Today the Chinese Ambassador was summoned to the Foreign, Commonwealth & Development Office. The Permanent Under-Secretary set out that China’s imposition of new rules to disqualify elected legislators in Hong Kong was a breach of the Sino-British Joint Declaration. He called on China to uphold its international obligations.

Beijing’s latest actions are an assault on Hong Kong’s high degree of autonomy and rights and freedoms guaranteed under the Joint Declaration.

英女皇好嬲

支那:哦

又召喚腳膠大使

當係G咁call

制裁啦